依加大家換手機既節奏會唔會慢左？

好似依加是但一部機都夠晒日常使用

以前iphone舊電唔得會直接買新電話
而家會拎去換電

依家用緊果部都兩年幾
都無咩話慢到用唔到既情況

唔爛既换黎做乜鳩

以前真係幾個月就lag到仆街

買左10日 返到香港就换

6+用左2年幾仲好順

用到壞先換

6 仔用左2年半 除左粒電明顯虧虧地外都好順

唔係唔想換
家陣啲新機硬係掙咁啲嘢

6仔上年換完新電，到依家仲係好順

6仔真係幾正，9月 用夠3年就換

無乜突破

仲用緊iphone 4s

會...除咗人大了 只想換iPhone外
Android無咩機好換 Pixel又唔賣港

都冇咩機好換 買電話就要穩定 最驚冇啦啦唔見哂資料個d 又冇得整就無謂啦
iPhone 雙重保障 自動backup 就冇呢個問題 一路用梗 除左壞都唔想換 不過我諗都好難壞

6s 再戰兩年應該冇事

其實而家智能電話都上左樽頸位
冇以前換電話咁大驚喜

3gs>iphone 4 retina mon
iphone4>三星大mon note1

我諗要iphone8有4k mon我先有興趣換

用左6s年半仲好順，唔壞既等到8s先換

未來人

邊到換電好？之前去鴨記換，換完都冇分別，可能冇換過

換左啲大陸仿電掛

我都想換機
依加無一部 an 機好換，部部都5.5吋 mon

Pixel 又無得買

ip4>note1>note2>ip5s>ip6
睇下8仔有無驚喜
無嘅繼續用就算